有冇高J左SNDL嘅巴打？

入一入黎比我恥笑

4.8@15000

4.8@1000000000

4.4@10000

5@100000

4.9@10000.....

4蚊先入唔通想佢升到10蚊？
雖然4蚊都跌晒眼鏡
btw大麻股應該都係大戶見wsb推就順勢推上去再1嘢放晒收割散戶
gme劇本

$20@10000

$100@300000

有冇人夠我高！？